有咩方法可以令到自己忘記佢

一齊左半年 我以為我付出你就會留係我身邊
但係到頭來 你只有一開始識我個陣係想一齊
嚟半年都係假既 我做啲咩先可以即刻忘記到你

個心好痛 唔敢再愛人
根本付出係唔成正比

好掛住佢啊

聽 體面 超中

體面是歌名來的

聽 有隻雀仔跌落水 超中

唔知要幾耐先放底到佢

佢提出的

太傻 不過我最近先明白 愛情唔係話付出幾多 收穫就幾多。愛情本質其實係互相吸引互相欣賞,下次拍拖唔好諗點對人好,花功夫係依方面著手啦。

樓上嗰d聽乜L嘢吖

基本上搵過第二個是最佳解藥

迫住同自己講唔好沉淪，悲情歌聽幾日好喇，唔係習慣咗長期自憐就累死自己咋

幾日後積極d，keep返好自己狀態，再留意下身邊有冇值得嘅人

利申：試過好多次，自己提出同ex提出同樣辛苦

唔知下次拍拖會係幾耐
應該都要用好耐時間先放得底佢

好辛苦 喊到喊唔出 好空虛
好似嚟半年都好虛無

絲打辛苦了
我都經歷緊

依家每日做運動做攰自己麻醉自己

你都辛苦了
我會試下

可以同我傾吓計
互舔傷口

放心我係絲 唔會傷害你